罷工根本唔洗擔心有手尾

罷工係你基本嘅權利
勞工法寫明罷工唔算曠工
老細無權因為你罷工而炒你
再者當公司有一半人罷工
老細都無可能全部炒晒
炒晒間公司根本無可能run到
再者如果老細揪後算帳嘅一定比人起底杯割
要驚嘅唔係你而係你老細
所以唔好再講咩怕比人揪後算帳而仆住去返工
香港大家都有份
前線義士為左香港做左咁多
罷工咁低成本又有效都唔做嘅
根本唔佩做香港人

覺得我講得啱就幫推
等多d人見到

光復香港 時代革命

啱聽
罷佢老母

大家要玩估領袖MODE
唔好有人帶頭搞手
就唔會有人針對比人搞而槍打出頭
大家不動聲色就奈唔到你地何

光復香港! 時代革命!

push

推